Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 12%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 10%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 14	Zawiera 7%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 11,5%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 10%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 11,5%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 10%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 7,5%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 16	Zawiera 8%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 12,5%
Minimum = 7%
Maximum = 12,5%
Różnica = 5,5%
Średnia = 10%
